預防病毒，點解我地戴口罩戴眼罩，但無人戴耳罩

眼耳口鼻相通，乜病毒唔會經耳朵進入體內咩？

有耳膜隔住

咁眼呢？
又角膜，又鞏膜，又視網膜，有排都未到肺，點解又可以經眼部感染？

戴耳機咪得

有黏液，之前出事話有可能給經眼感染嗰陣講過

係得
我意思係，點解無人提倡戴耳罩？

無人戴奶罩?

因為可以戴耳機

睇車呀！

因爲你會俾車撞死，同埋你會對個環境好唔aware